真愛聯有無諗過鎅建制票？

想當年

作為愛國愛港嘅小市民 投俾更加可以止暴制聯嘅候選人 比起投比而家啲建制飯桶更好啦
香港而家咁亂，一定要個有Power嘅建設派出嚟話事
政綱絕對要比而家班建制更激進
政綱1：香港立即實施單一國藉制，禁止所有人包括官員議員及家屬擁有外國國籍
政綱2：禁止所有不認同共產黨領導的政黨運作，不認同黨等於煽動顛覆國家政權，包括所有要建設民主中國的政黨
政綱3：立即對美國英國日本台灣歐盟印度全部實施制裁，禁止這些外國勢力公司在港運作，危害國家安全

想止暴制聯 係咪應該投佢哋啊
仲投民建聯？ 係咪想黑暴肆虐多幾年？

聽日 2pm 好想見到你

傻仔 人地d 票配好晒架
零頭都同你數好晒 點𠝹呀